# Check-Lists Project

## Профиль
		

- **Имя/Фамилия:**  Усман Байбиков
- **Email:** usmanbaibikov@gmail.com / usmanbaybikov143@gmail.com
- **Framework:** Laravel **v**7^

### Тестовое Задание

### Админка: 

- Управление админами с разграничением прав; - Управление пользователями с возможностью блокировки; 
- Управление кол-вом возможных чек-листов у пользователя (в зависимости от роли админа, необходимо ограничивать данный функционал);
- Просмотр чек листов. 2. RestAPI (перечень методов которые необходимо реализовать): 
- Регистрация / Авторизация; 
- Создать/Удалить чек лист (учитывать настройки возможного кол-ва); 
- Добавить/Удалить пункт в чек лист; - Отметить выполнен/не выполнен пункт; 
- Получить список чек листов; 
- Получить список пунктов чеклиста с указанием выполнен/не выполнен

### Описание проекта 

Реализовано:
- Админ-панель для Управления пользователями..
- Сервис для создания чек-листов , а также задач для них

### Возможности проекта:

##### Администраторы
Имеется два типа Администратора:
Admin  - главный администратор 
Moderator - Второстепенный администратор

#### Admin  
Может редактировать кол-во чек-листов пользователей, редактировать их роли, банить пользователей.

#### Moderator 
Может банить пользователей.

#### User
Пользователь может создавать чек-листы а также их задачи.

## Установка проекта

1. Склонируете проект.
2. Переименуйте файл example.env в .env
3. Выполните следующие команды
	
____________    

    npm install
    composer install
    php artisan migrate
    php artisan db:seed
    php artisan passport:install
    npm run watch
    php artisan start serve

	

## Информация о доступах

Для просмотра дефолтовых значений автроизации введите следующую команду:

    php artisan default:users
